上唔上車好

大約有50萬資金
心思思好想上車
到底應該細細地大西北舊樓點都照買
定再儲到有一球先上
層樓會放租

50萬上到咩

開post 比人問候

係連登問呢個問題
歡迎提供是日笑話

計咗印花稅律師費佣金同裝修費未
呢度都唔少錢

多謝*

上到就上

除非100%唔會移民
樓市只升唔跌，除非打仗

50萬按九成你又過唔過到壓力測試?

50萬 得罪講句 300萬樓都買唔到
就算買到都裝修唔到

你打租間危樓比人？

利申：9成放租 銀行有權玩鳩你

可以買到分契唐樓 100蚊印花稅

月入幾多？一個人上車定會同另一半夾份上車

如果50萬係兩個加埋建議儲多d錢先

建議你儲多d錢先

我近排都諗緊，依家儲左兩球，自己月入50K，都覺得好難上車

睇你幾高要求啦 平有平住

大西北鐵路盤都凈係夠1房咋wo

唔上等幾時

印花稅都成十幾萬 巴打搞笑？

佢覺得仲有200萬樓 比100蚊就掂

9按放租犯法

50k basic salary 無負債用林鄭plan 最盡都借到近630萬
當你留一球雜費裝修生活用都可以有700萬budget
師兄真係搵唔到定大想頭？

利申 人工又少過你 首期得你一半真心煩緊

壓力測試？
經濟差，份工穩唔穩定？
唔移民？

50萬上單車？

出去睇下而家要幾錢先可以上車，唔好沉迷咁多連登